聽日綠線、紅線、藍線同三隧,你老味，齊心啲呀！

要令港豬唔返工，就要畀佢哋知道冇方法可以再返工！

唔好再諗啲咩代價啦！你哋仲想有幾多個手足要犧牲呀！一個都嫌多！依家唔係同佢清算呀！係覆桌呀仆街！